連登官方主題店（？）

官方幾時有啲咁既嘢我唔知？

聽講係D2 place

連仔可唔可以解答下我問題？

係黃店咪得囉，理得佢真定假

D2(2期)市集

之前好似有個post 講
真係授權左 但唔知係咪呢檔

link?

🤔

割啦連登仔。繼續割

產

?

Lm

係目前 LIHKG 唯一授權售賣官方產品嘅地方

出現了

D2紅底

連仔係唔係奶共？

係唔係準備出賣巴絲打比資料黑警？

唔該

入場睇吓有幾多黃店先啦

D2 Place 向「黃色文創圈」澄清事件純屬誤會，承諾絕不會針對內容進行審查或干預人身自由。

入黎睇下D2有幾紅先啦

D2 Place商場原先為工廈，由羅氏集團改建。羅氏集團副主席及行政總裁為羅正杰，在中國和香港擔任多項公職，包括「港區省級政協委員聯誼會」委員暨政制及內地事務副主任。由前特首董建華成立和擔任主席的智庫組織「團結香港基金」，羅亦出任其顧問團成員。

連仔誤墮紅圈

補充返少少資料先：

連登俾錢紅底廣場賣野落廣告？

過黎推下啦大家

唔查下料 就走去人地個紅底場 搞黄色經濟圈 以抗爭名義 送錢俾對家

從另一角度，你可認為係紅底商場宣傳連登，吸引感化藍絲。不入虎穴 焉得虎子？

7個月啦
感化曬班藍絲紅底未

不願面對